25古真正用意

個個都誤會曬，其實佢失禁多球都係想證明車仔防守勁d